藍衫想開槍 為什麼需要等

我用耶穌的福音 去打倒蔣麗芸

721 見

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

屌你
邊間教會

用乜撚水砲車吖 屌你 直接解放軍 坦克啦 我好撚想攬炒吖